千與千尋 電視台第8次播放，收視18.5%

スタジオジブリの長編アニメ映画「千と千尋の神隠し」が２０日に日本テレビ
「金曜ロードＳＨＯＷ！」（後９・００）で放送され、平均視聴率は１８・５％
ビデオリサーチ調べ、関東地区）だったことが２３日、分かった。

第一次播放46.9%

20號個日我都有睇

Ching響日本？

另外富士電視台3月4日將會播frozen,呢套又係日本動畫收視top3內， 好似係。
佢3月先播，1月頭已經開始預告

アナと雪の女王（アナ雪）の地上波放送が決定！

大ヒットのディズニーのアニメーションミュージカル映画、アナと雪の女王がついに地上波に初登場する事が決定しました。

現在のところ発表されている放送の詳細は以下の通りです。

放送の詳細：

放送日：2017年3月4日（土曜日）
放送局：フジテレビ
番組名：土曜プレミアム

係
Btw 青你老母